你哋最驚係見到啲乜呢？

有人怕死，有人怕無錢，亦有人怕無女
究竟各位巴打係有咩最驚嘅呢

最驚冇得番工

出糧一個禮拜後既銀行戶口

最驚屋企人有事

最驚見唔到嘢，要拎盲公竹

垃圾連登仔最驚鬼